生日日期戀人配對

擺低你同你想配對既人既出生年月日
我就會幫你做簡單既配對
但我唔一定順序排
同埋催過我既人我都係會飛既

如果有咩特別問題唔想公開，可以pm我
TG:

920

小妹係 17/6/2001

我又想玩

小弟31/01/2001

2006-09-01

1991年7月31日

真唔真呀

樓主話擺低你同你想配對既人但個個都淨係擺低自己,定你地係想同樓主配對

之後配黎配去都係仔

20 09 2018

01/07/1991

🤦‍♂️🤦‍♂️🤦‍♂️

我只係同女配✌️

擺底雙方年月日

咁on9既野都有人玩
幫樓主推post 然後幫樓主配對交配

2009 05 02
1981 07 01

4/6/1989

PISH

2009: 懂得討人喜歡，有計謀，重視安逸的生活，喜歡研究學問。若是固持好勝，一生則波折不斷，具有成功的條件，但還要把握機會才行。

2009與1981關係：如果佢係你戀人，首先我會call fbi
咁戀人或者係家人關係，1981就會食住2009個位
2009前世欠左1981，所以今生遇到1981就會比佢食住，但食左又唔一定係差，只係關係唔對等

但如果係合作關係就pk了，2009比1981恰死

戀人黎

1998年7月16
1996年6月27

1993.09.18
1994.08.16

1998 Aug 7

30/4/1999
17/8/2001
感謝

咁我要call fbi了

98: 思想敏捷，辦事效率高，精力充沛，求知欲強，有人緣且樂於助人。有任性和反叛的潛意識，當利益和工作受到影響和損失時，會露出冷酷的一面。
98與96關係：
代表前世與對方有良好的共同嗜好，這種嗜好是帶來福慧的，代表這種人際關係會為你帶來福祉。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢。
一種擦身而過的關係，只在某一時空，二其影響力不很長久，緣份相對較薄，有共同的興趣，但易有金錢問題出現，最好不要一起投資或合作

93: 善解人意，易得別人幫助，善於謀略，八面玲瓏且具有野心，行動果決也不失斯文和氣。常因不願受束縛而顯得遊蕩懶散。

93與94關係：前生與對方有事業合作關係，互有因果
94對93通常也是極其慘痛的。很多夫妻因財失義，或因金錢而絕交
94對93極其有害

屌那星 10歲都無

1993 10 01
1997 06 11

1994 09 09
1994 06 12

94.07.17
99.11.09

1991 01 05
1994 09 30
Thanks

1989 2 13
2000 7 22

1999 01 06
1999 07 22

我想同樓主配

1999 10 10
1998 12 08

1986 2 13
2000 7 22

cls

97年10月1日 有冇人都係？🤢

鐘哥哥

1998 08 31
2000 05 05

屌撚死你呀

1999/11/29

小弟 1991年6月14日
對象 1991年10月10日

我:1874-4-3
對方:1952-7-12

我: 1996/08/18
佢: 1992/08/20

89 08 26
88 08 13

19940816
19980707

1998 09 25
1997 12 23

改返
我:1999/11/29
佢:2000/9/17

19961220
19980212

19980513
19970511

19990822
19990205

2003/06/21 絲
搵2001年男仔

thanks

1995 FEB 07
1996 JAN 29

1999年2月16日
1995年9月1日

94係我男朋友
極其有害係指金錢上？
同埋佢而家失業 可唔可以指點迷津？

1999: 善解人意，易得別人幫助，善於謀略，八面玲瓏且具有野心，行動果決也不失斯文和氣。常因不願受束縛而顯得遊蕩懶散。

1999與2001關係：
前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是近親，今生重逢，彼此緣份很深，關係亦會很好，若是夫婦，將會十分合襯，關係和諧及很有默契，離婚率很低

1998 6 30
1998 1 09

93: 剛強不屈，憑藉不屈不撓的精神可以平步青雲，但也因為冷酷無情，造成起落較大的人生。努力搞好人際關係，才更具有競爭力。

93與97關係：曾經有一世，彼此有密切的血緣關係。比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。 雖然緣份沒有與前世有血緣關係深，但亦有一定緣引牽引

今生重逢，多是好朋友或者戰友，一見如故，情同手足。這種關係多出現在同學校友同事身上，有的夫妻離婚後情同朋友，也是這種關係。

0909: 生來幸運，但需要腳踏實地，否則易爬得高摔得疼，要保持低調，以免引起妒嫉。戒驕戒躁，就能夠在事業上有所成就。

雙方關係：
前生是近親，有血緣關係，比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。今生重逢，關係亦會很好，若是夫婦，將會十分合襯，關係和諧及很有默契，離婚率很低

其他野可以tg我講，個post太多人問野
會搵唔返

19981020

2000.09.23
2000.01.12

佢1997.04.02
我1998.11.22

1995.02.16
1995.08.11

2013/06/11

1998.6.15
1999.4.15

1993/3/3
1994/6/13 &1992/10/19
想問2個邊個好d

19970220
19990226

1997 09 11
1998 05 10

922

[/s]

1999 3 2
1997 7 31

女 1995 10 11
男 1993 08 26
唔該曬樓主

男 1958年12月23日
女 1986年10月17日

1994 2月1
1992 11月4

1999 9 30
1999 9 29
唔該哂

1998/10/8
1998/6/14
thx

1996 11月12

1999 06 30
2000 08 16

1998 06 27
1995 09 16

1994.09.19
1995.01.19

多謝巴打

連登果然好多後生仔

94: 善解人意，易得別人幫助，善於謀略，八面玲瓏且具有野心，行動果決也不失斯文和氣。常因不願受束縛而顯得遊蕩懶散。

關係：
很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係，94是破壞星，99必然為安住宿，94是皇帝，就有如99為妃子，妃子不可能反抗皇帝，因此94的破壞性只有控制權，代表99宿世欠了94的債，這一世要為94做個好伴侶。這是宿世有因果的，99在上世欠了丈夫的債，這一世94便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的夫妻假如分開，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的94要分開，安住宿的99通常無法抗拒及反對，假如99要求分開，除非擔任破壞的94同意，否則極難分開。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。

91:
思想敏捷，適應能力強，穩重而有內涵，喜歡深藏不露，可成大事。由於處世較低調，所以適合位居幕後，或者從事決策性的工作更為適宜。

94對91影響：
代表前世與對方有良好的共同嗜好，這種嗜好是帶來福慧的，代表這種人際關係會為你帶來福祉。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢。

91對94影響：
代表這一世便是害你失敗的朋友，是指興趣上的危成，很少關係金錢的。

0324: 天生富貴，人緣好，具有堅韌的耐力，對玄學有興趣，好奇心重。但由於主觀強，愛爭執，而令自己的精神受壓抑。

關係：
很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係，1001是破壞星，0324為安住宿，0324是皇帝，1001為妃子，妃子不可能反抗皇帝，因此1001的破壞性只有控制權，代表0324宿世欠了1001的債。這是宿世有因果的，0324在上世欠了1001的債，這一世1001便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係假如分開，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的1001要離婚，安住宿的太太通常無法抗拒及反對，假如安住0324要求離婚，除非擔任破壞的1001同意，否則極難離婚。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。

絲 12 29
巴 7 16

99:
生來幸運，但需要腳踏實地，不然爬得高摔得疼，要保持低調，以免引起妒嫉。戒驕戒躁，就能夠在事業上有所成就。

關係: 代表這一世98便是令99有損失/失敗的人，前世與對方有良好的共同嗜好，所以99通常是指興趣上失敗，反而99能幫助98，這種關係是帶來福慧的，代表這種人際關係會為你帶來福祉。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢。
影響力：是再前一世的好朋友再逢，其影響力及緣份必須靠第三者來造就，所以亦不太擔心

1997/12/04
1997/08/25

以前隔離班有個同年月日既又幾ok

1996 09 15
1997 01 22

1999 07 24
1998 06 30

截龍，太多人pm,做唔切

你：平易近人，正義凜然，容易受到歡迎，感情豐富，一生的變化較大。很快地能將不愉快的事情忘記，討厭受到束縛，耐力不足容易失去良機。
興對象關係：
代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
曾經有一世，彼此有密切的血緣關係。今生重逢，多是好朋友或者戰友，一見如故，情同手足。這種關係多出現在同學校友同事身上，有的夫妻離婚後情同朋友，也是這種關係。

無做開冥婚配對

你：精明決策，具有說服力，但計畫欠周詳，容易意氣用事，有鬥志但運程有反覆，脾氣容易衝動。常因高傲和愛慕虛榮而出現損失。

興條關係：
代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
曾經有一世，彼此有密切的血緣關係。今生重逢，多是好朋友或者戰友，一見如故，情同手足。這種關係多出現在同學校友同事身上，有的夫妻離婚後情同朋友，也是這種關係。
通常是對方屬於主動拉近關係，主動維護關係。

你屬於被動方。接受親帶來的關係，並在感情上更為依賴、表現深刻。

94: 具智慧和才幹，不畏權威，是個鍾意無拘無束的享受主義者，遇到挫折也不會悲觀。若是思想過於開放，使家庭觀念淡薄，又不善儲蓄，只顧享樂的話，會影響事業和家庭。

關係：
代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是親密親人，今生重逢，關係亦會很好
98：主動方。主動拉近關係，主動維護關係。

94：被動方。接受98帶來的關係，並在感情上更為依賴、表現深刻。

1994 04 20
1993 12 16
[

關係：
很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係，你是破壞星，那對方必然為安住宿，你是皇帝，對方為妃子，妃子不可能反抗皇帝，因此你的破壞性只有控制權，代表對方宿世欠了你的債。這是宿世有因果的，對方在上世欠了你的債，這一世你便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的情侶假如分開，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的你要分開，安住宿的對方通常無法抗拒及反對，假如安住一方要求分開，除非擔任破壞的一方同意，否則極難分開。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。

這是良好的婚姻關係，但必須是男女一方是強，另一邊是弱，強的一方必為壞，弱的一方必須是安，這種關係才能保持。

1998 08 01
1998 03 01

03 01係我

1998/01/19
2002/10/16

19860213同我初戀同年月日
網友識既？

96: 寬厚慈猛俱備，勤奮好學，能言善辯，且剛柔並濟。但是欠缺風趣，內在的個性過於強烈，能力越是出眾，就越應該謙虛侍人。

關係：
代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
曾經有一世，彼此有密切的血緣關係。今生重逢，多是好朋友或者戰友，一見如故，情同手足。這種關係多出現在同學校友同事身上。

親
96：主動方。主動拉近關係，主動維護關係。

98：被動方。接受親帶來的關係，並在感情上更為依賴、表現深刻。

99/10/28

女1996.06.12
男1995.03.30

98: 遇強則強，遇弱則柔，情緒易受人影響，具有突破逆境的力量，且富有創造力。個性深藏不露，容易招人誤會，需要在激發和兢爭中成長。

關係：通常是前世在事業上有一定的因果，97是能成就98,但98會危害97事業

影響力：是在不同的空間、時間或地點的宿世的關係，關係較輕微

0822: 樂於助人，適合學習專門技能，思考敏捷，為了自己的信念會努力奮鬥。挫敗的原因，是常因個性剛強，不懂情調，或者是太坦白了。

關係：
代表前世與對方有良好的共同嗜好

0205是這一世便是害0822失敗的朋友，通常是指興趣上的危成，很少關係金錢的。

反而0822會為0205是帶來福慧的，代表這種人際關係會為0205帶來福祉。

上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢，便是這種關係。
你們是再前一世的好朋友再逢，其影響力及緣份必須靠第三者來造就，例如朋友或家人顯化影響力

95/96: 言行謹慎，注重原則，善於表達，不喜暴力，心地善良且充滿愛心。缺陷在於過度自信，容易樹敵，因人緣受制而有失敗。

關係：你與他同一星宿，是好的婚配，因為你們有極多共通的地方，是一種優良的緣份。生生世世都投胎在類同的環境，懷著類同的抱負，雖然不一定是同一地域，但暗地裏，你們有極多的共同點，你們已經常生活在一起，或一起為一些理想奮鬥。

99: 威武剛烈，具有鬥志和競爭心，積極樂觀，欲望強烈。缺點是獨斷獨行，輕率急燥，需慎重思考，懂得溫柔，過分的豪爽會帶來失敗。

關係：通常是前世在事業上有一定的因果，95會是97的事業是凶星，反而97會是95的事業吉星

但這是再前一世遺留下來的因果，程度較不算太大，而有關的財富也較少。

1996.2.2 me
1997.4.21

19991126
19990610

1994 11 20
1993 12 15

04/06/1989

19930424
19920130
Thanks !

你係男定女先
係呀 你又知

我：19910817
她：19921224

1996.09.21
1995.08.11

1991.12.31
1995.05.14

1993 9 14女
1993 9 16男
唔該大師

1999年1月8號
1999年1月23號

1990/06/14
1982/04/02

我係女 佢係咪姓劉

19950424
19980709

好彩唔係

1998 05 26
1995 03 18

000402 000427

1996 11 05
1998 05 01

係既打算叫你分手
我識果個係會打人

推

2000 11 09
2000 02 20

樓主已經走佬

呢d po 好多時個樓主都唔見左

幾十個pm呀屌你，兩條隊你幫我清呀

23-07-1820
求配對

你：善惡分明，個性強烈，一旦動怒不可收拾，要謹慎會由於衝動而受騙。表面溫柔隨和，內在心高氣傲，若常以自我為中心的話，會造成離群而孤立。

關係：
通常是前世在事業上有一定的因果
你是對方今生的貴人，因為上世結下的因，因此二人的關係會是一世的，或關係的金錢是有一定影響的

但對方是你的危星，通常也是很慘痛的。這是再前一世遺留下來的因果，程度較近距離為輕，而有關的財富也較少。

所以即使是男女關係，亦不要有金錢上瓜葛

你：天資聰敏，刻苦耐勞，嚮往自由和變化不定的生活，屬於大器晚成的類型。由於個性高傲，不愛巴結討好奉承，容易造成人緣較差，影響才能的發揮。

關係：代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是親密親人，今生重逢，關係亦會很好

0923:具有藝術氣質，不喜歡競爭，陶醉在自我的世界裡，通常在外地發展較有收穫。由於主觀強，言詞尖銳，容易引起是非或誤會。

F: 天資聰敏，刻苦耐勞，嚮往自由和變化不定的生活，屬於大器晚成的類型。由於個性高傲，不愛巴結討好奉承，容易造成人緣較差，影響才能的發揮。

關係：代表前世0923與對方有共同嗜好，代表他
0112會人際關係會為0923帶來福祉。

0923這一世便是害0923失敗的朋友，通常“友衰”關係是指興趣上的危成，很少關係金錢的。

上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢，便是友衰關係。
一種擦身而過的關係，只在某一時空，二人有友衰的關係，其影響力不很長久，緣份也較薄，與中距離友衰頭條一樣，是一助緣星，友衰星如為拍檔，代表有共同的興趣，但在金錢上便多問題出現，因此友衰星是共同興趣，但永遠不要一起投資或合作，友衰星關係的夫妻分頭投資必獲利，一起投資永遠是一者勝，一者敗，很快因財失義。

1994 11 30
1998 12 12

1998 8 4
1994 7 6

岩岩散

男 1995 10 09
女 1996 10 12
Thanks

10-10-1998
11-05-1997

29/07/1995
21/12/1999

唔該樓主 想知道有冇可能發展到 麻煩哂

05-08-1991
09-08-2047

推推先～唔該大師

1998.05月12
1982.05月8

2013 -04-23
2012- 08-03

1999/01/25
1999/01/30

招嘜撚
死去5P台啦

1998 03 09
1996 11 05

唔該曬

你：遇強則強，遇弱則柔，情緒易受人影響，具有突破逆境的力量，且富有創造力。個性深藏不露，容易招人誤會，需要在激發和兢爭中成長。

關係：破壞關係並不一定是凶，很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係。所以會有兩極情況出現，可以十分好，可以十分壊。你是破壞星，對方必然為安住宿，因此時對方的破壞性只有控制權，代表你宿世欠了對方的債。因此，此種關係的夫妻通常是對方較控制性及佔有慾或會較重，你則較溫馴。這是宿世有因果的，對方在上世欠了你的債，這一世你便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的夫妻假如離婚，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的你要離婚，安住宿的對方通常無法抗拒及反對，假如安住一方要求離婚，除非擔任破壞的你同意，否則極難離婚。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。

0216:
誠懇和諧，福緣深厚，平易近人且不拘小節，有豐富的人生經歷，擅長決策，有條不紊。若是太過自我，容易自尋煩惱，而變得剛愎自用。

關係：
破壞關係並不一定是凶，很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係。所以會有兩極情況出現，可以十分好，可以十分壊。你是破壞星，對方必然為安住宿，因此時對方的破壞性只有控制權，代表你宿世欠了對方的債。因此，此種關係的夫妻通常是對方較控制性及佔有慾或會較重，你則較溫馴。這是宿世有因果的，對方在上世欠了你的債，這一世你便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的夫妻假如離婚，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的你要離婚，安住宿的對方通常無法抗拒及反對，假如安住一方要求離婚，除非擔任破壞的你同意，否則極難離婚。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。
彼此在某此些事情，某個時空才有安住及破壞關係，但在生活的其他層面，不一定有這種關係。安壞關係一直受密教高僧所重視，他們認為能繼承自己的好徒兒一定與自己是破壞與安住的關係。

6.15: 內向冷靜，心思慎密，處事周詳，容意得到上司信任，但人緣運欠佳。固執和孤僻，會使原有的正義感不被別人理解，又最好遠離是非地，避免口舌。

破壞關係並不一定是凶，很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係。所以會有兩極情況出現，可以十分好，可以十分壊。你是破壞星，對方必然為安住宿，因此時對方的破壞性只有控制權，代表你宿世欠了對方的債。因此，此種關係的夫妻通常是對方較控制性及佔有慾或會較重，你則較溫馴。這是宿世有因果的，對方在上世欠了你的債，這一世你便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的夫妻假如離婚，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的你要離婚，安住宿的對方通常無法抗拒及反對，假如安住一方要求離婚，除非擔任破壞的你同意，否則極難離婚。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。
這是良好的婚姻關係，但必須是男女一方是強，另一邊是弱，強的一方必為壞，弱的一方必須是安，這種關係才能保持。

係咪skip左我呀

19970810
19930821

97: 懂得討人喜歡，有計謀，重視安逸的生活，喜歡研究學問。若是固持好勝，一生則波折不斷，具有成功的條件，但還要把握機會才行。

關係：
假設97是你，99是對方
破壞關係並不一定是凶，很多時是一段幸福婚姻，因為是願打願挨的關係。所以會有兩極情況出現，可以十分好，可以十分壊。對方是破壞星，你必然為安住宿，因此對方的破壞性只有控制權，代表你宿世欠了對方的債。因此，此種關係的夫妻通常是對方較控制性及佔有慾或會較重，你則較溫馴。這是宿世有因果的，你在上世欠了對方的債，這一世對方便成了破壞星，擔任債主的位置。這種關係的夫妻假如離婚，通常有一種奇妙的現象出現，便是破壞星的對方要離婚，安住宿的你通常無法抗拒及反對，假如安住一方要求離婚，除非擔任破壞的對方同意，否則極難離婚。因此安壞關係的人存在著一個因果關係，一個贏一個輸的關係。
這代表前世的因果，你占得對方是你的近距離破壞星，便要衡量你們二人的關係，因為你這一世必定要受對方吃定的

97: 天生富貴，人緣好，具有堅韌的耐力，對玄學有興趣，好奇心重。但由於主觀強，愛爭執，而令自己的精神受壓抑。

關係：危成關係通常是前世在事業上有一定的因果，98是97的危星，而97是98的成星，「危」是「危害」，「危」星就會是97的事業是凶兆，「成」是「成就」，「成」星就會是98的事業成就

這是再前一世遺留下來的因果，程度較近距離為輕，而有關的財富也較少。

感謝

99: 具有藝術氣質，不喜歡競爭，陶醉在自我的世界裡，通常在外地發展較有收穫。由於主觀強，言詞尖銳，容易引起是非或誤會。

關係：危成關係通常是前世在事業上有一定的因果，97是危星，99是成星，「危」是「危害」，「危」星就會是99的事業是凶兆，「成」是「成就」，「成」星會令97事業有成就
這是再前一世遺留下來的因果，程度較近距離為輕，而有關的財富也較少。

樓豬好波，child 登真係無改錯名

95: 寬厚慈猛俱備，勤奮好學，能言善辯，且剛柔並濟。但是欠缺風趣，內在的個性過於強烈，能力越是出眾，就越應該謙虛侍人。

關係：代表前世與對方有共同嗜好，這種嗜好是會為你帶來福慧的，代表這種人際關係會為男方帶來福祉。相反，男方則會影響女方興趣上的成長及發展。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢，便是友衰關係。很少關係金錢的。
一種擦身而過的關係，只在某一時空，二人有友衰的關係，其影響力不很長久，緣份也較薄，與中距離友衰頭條一樣，是一助緣星，友衰星如為拍檔，代表有共同的興趣，但在金錢上便多問題出現，因此友衰星是共同興趣，但永遠不要一起投資或合作，友衰星關係的夫妻分頭投資必獲利，一起投資永遠是一者勝，一者敗，很快因財失義。

女1996/01/22
男1994/04/02

唔該

19980214
19981021

1997/06/22
1995/02/02
Thanks

1997/08/29
1998/02/22

唔該

98/02/08
99/09/17

請問樓主 我同男友即係會散？

叫你地唔好一齊投資ja
呢一種關係，我會判定為一般， 唔會話特別夾，或者特別唔夾
但呢一種關係做friend係的確幾好

我19991010
佢19990416

男：1993 3 . 11
女：1996 6. 9

男：1997/03/15
女：1997/07/01

1999.03.24
2000.12.18

男19960713
女19960710

1999.09.27
2000.02.23

1995 01 03
1995 07 04

01/09/2000
24/05/1945

好！多謝你💓

1995 03 01
1995 09 02

1989/11/16
1995/03/10

我係97 請問係咪如果我同男朋友一齊就會就會容易破財/事業無成？

唔該哂樓主

1996/08/13
1992/11/28 男朋友

女 19961022
男 19970928
唔該晒

謝謝

補充返

1995 12 28
1995 10 1

24 06 1996
02 10 1998

1995.09.04
1996.07.20

19/10/1992
8/9/1995

1992-01-23

1996 07 23 M
1996 08 16 F

98: 善惡分明，個性強烈，一旦動怒不可收拾，要謹慎會由於衝動而受騙。表面溫柔隨和，內在心高氣傲，若常以自我為中心的話，會造成離群而孤立。

關係：
危成關係通常是前世在事業上有一定的因果，1995對1998是成星，「成」是「成就」，對方會於事業上對1999有幫助
反之1998對1995是危星，「危」是「危害」，事業上會危害1995

這是再前一世遺留下來的因果，程度較近距離為輕，而有關的財富也較少。

1996 10 7

89.02.01
86.06.27
Thanks

27/10/2001

對方1954/03/22

做乜j縱我

你好好j

1991 02 10
1990 10 07

幾時生日，幫我哋配吓

12月 你想我哋點配

絕配，6+6=12
兩個我就是你
我搵到了

1998.09.25
1995.10.19

我1983/07/11
佢1983/2/2

2000 10 25
1999 02 14

好浪漫😍

男：1995 05 29
女：1997 12 22

94: 感情豐富，耿直而友善熱情，追求真善美，是個失敗後可從頭再來的幸運者。缺點是欠缺膽識和耐力，只要放下固執，幸福就在身邊了。

關係：
危成關係通常是前世在事業上有一定的因果，95是94的危星，「危」是「危害」，「危」星會令94事業出現凶兆

相反，「成」是「成就」94是95的成星，成星會令95事業成就

危星通常也是極其慘痛的。很多夫妻因財失義，或因金錢而絕交

樓主 你skip咗#83-#88啊

99: 具有藝術氣質，不喜歡競爭，陶醉在自我的世界裡，通常在外地發展較有收穫。由於主觀強，言詞尖銳，容易引起是非或誤會。

關係：代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是近親，今生重逢，關係亦會很好，若是夫婦，將會十分合襯，關係和諧及很有默契，離婚率很低

女：懂得討人喜歡，有計謀，重視安逸的生活，喜歡研究學問。若是固持好勝，一生則波折不斷，具有成功的條件，但還要把握機會才行。

關係：代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是近親，今生重逢，關係亦會很好，若是夫婦，將會十分合襯，關係和諧及很有默契，離婚率很低

1204: 威武剛烈，具有鬥志和競爭心，積極樂觀，欲望強烈。缺點是獨斷獨行，輕率急燥，需慎重思考，懂得溫柔，過分的豪爽會帶來失敗。

關係：代表前生兩人有血緣關係比如是兄弟姐妹或和父女，母子，父子，母女關係。
前生是近親，今生重逢，關係亦會很好，若是夫婦，將會十分合襯，關係和諧及很有默契，離婚率很低

96: 善解人意，易得別人幫助，善於謀略，八面玲瓏且具有野心，行動果決也不失斯文和氣。常因不願受束縛而顯得遊蕩懶散。

關係：
假設你是96，對方是97

代表前世與對方有共同嗜好，這種嗜好是會為對方帶來福慧的，代表這種人際關係會為對方帶來福祉。相反，對方則會影響你興趣上的成長阪發展。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢，便是友衰關係。很少關係金錢的。
是再前一世的好朋友再逢，其影響力及緣份必須靠第三者來造就，例如一對夫妻算出為友衰關係，代表必因子女或第三人而構成更奇妙關係，例如兒子為破壞星，如為“衰”星代表助長兒子對丈夫的破壞，因此中距離友衰星是一種助緣星。

99: 個性嚴肅，能幹謹慎，喜歡競爭，要注意修養和內涵，才能夠成就財富。要注意的地方：外泠內熱，容易弄巧成拙，帶來相反的效果。

假設你是99，對方是98
關係：代表前世與對方有共同嗜好，這種嗜好是會為對方帶來福慧的，代表這種人際關係會為對方帶來福祉。相反，對方則會影響你興趣上的成長阪發展。上世的吃喝玩樂夥伴，今世重逢，便是友衰關係。很少關係金錢的。
是再前一世的好朋友再逢，其影響力及緣份必須靠第三者來造就，例如一對夫妻算出為友衰關係，代表必因子女或第三人而構成更奇妙關係，例如兒子為破壞星，如為“衰”星代表助長兒子對丈夫的破壞，因此中距離友衰星是一種助緣星。